斷食同節食分別到底係邊

討論之前可以睇下上面條片。

我想討論既並唔係間歇性斷食，而係長時間斷食

到底點解長時間斷食就可以保持肌肉量

相反節食就唔得?

個樣有啲似牛佬

點講好
48小時斷食同節食我都試過
斷食感覺係清緊體內既垃圾
同埋後面會好撚精神
節食係keep住肚餓唔嗲唔吊咁
同埋無乜精神
我都唔太識

但係兩者都會食唔夠TDEE，點解節食反而會拆多D肌肉

斷食會表冷汗

即係食自己

節食係長期

斷食係短期

前排連續無運動坐係度每日十幾個鐘打左幾個月WOW

到打完先發現個肚腩大到仆街

即刻斷食48HR

再減食量

而家又瘦返

不過我無返工先斷食到

有返工應該好難

咁如果斷食既話
係日日咁斷定係 1個禮拜搵幾日黎斷先正確
日日斷同節食有咩分別

你唔斷嘅時係會正常食 或者食健康
你節食係好長嘅時間都食好少

我覺得最大分別係斷食期間生長激素可以大量產生
而節食冇依個效果，同埋會拉慢新新代謝
我自己通常修身期都係52斷食
效果快同埋keep 到肉量

我放假反而忍唔到口

咁斷食係一斷就成個月日日咁斷 定
每個禮拜搵幾日斷最好呀

日日斷食個種係縮短你一日內進食既時間
姐係比如你一日食三餐，朝早7點食早餐、12點食午餐、夜晚8點食晚餐咁計，你既進食非進食時段比例為14/10
而斷食就係將你既進食時段縮短，並將你平時三餐既熱量份量都壓縮係呢段既時間內全部食用
假設你係打算進行8/16斷食，就係你要將原本14個鐘既進食時段縮短為8個鐘，令你既身體係吸收到足夠既熱量同時，其餘非進食時段增加，將生長激素水平高既時間拉長，以消耗到更高既卡路里
6/18、4/20亦係如此類推

睇你自己平時係點生活既姐
比個最有效但最極端既方法，你執行唔到都係曬氣

喔 明白晒 因為我今日試緊
8/16 7點就可以食野
所以有呢D 問題
8小時食3餐 有冇話盡量食D 健康餐
定係 正常食就得
因為做緊消脂增肌2 3個月了
消脂呢PART 卡左係到
唔識再消落去
所以行緊8/16
去PUSH 個身體繼續減

想減脂來來去去都係個幾招
重訓
HIIT
有氧
減碳水
高蛋白
食得少過tdee
自己煮

想消脂咪就自己揀來配搭做，只係你預會減埋肌肉

師父明白了 唔該晒

幾年前72kg, 斷食7日跌到62/3kg,
跟住每星期先做一兩日運動, 一路keep住64/65kg到而家